我對於打J既感悟～

打J係我一樣我又愛又恨既嘢，佢奪取我好多既時間同精液，每次打完我都問自己啱啱打j既時間用力會唔會很貴實際？到底仲有幾多既精液可以俾我如此虛耗呢？但係云云女優面前，每一次呢d問題都拋諸腦後，天使萌，桃乃木，葵，大橋，數之不盡既女優帶俾我既快感陪伴左我無數既晚上，無可否認打J帶俾我好多‘快樂’既回憶，但慢慢我發覺點解我好似愈黎愈唔滿足呢？

仲記得第一次打係F.1，當時某一晚諗起細個睇a片d男優用手捽兩捽就會有野出，不如我都去試下先，結果就打左第一次飛機。見到呢d白色既液體流出黎，我獲得一種莫名其妙既滿足感，就好似一個農夫等待收成一樣。呢種感覺係我體驗到射既快感之前係推動我打既動力。

最開始既我好 wild，只係靠幻想就可以打。幻想自己鍾意既靚女老師，同學，明星。到後來識得上Google搵d著泳衣既女仔睇住黎打，呢張厭倦左搵第二張，我就好似哥倫布發現新大陸咁一步一步陷入去。

中三個陣同學開始將起thisxx，我當然唔係傻啦鹹網一早就知道存在，但一直都唔敢上，原因有兩個，第一係驚中毒，地兒都係驚中毒。但好奇心係可以戰勝一切，我膽粗粗上左第一次this，見到林林總總既av係我眼前，我就好似食開狗糧既狗倍帶到滿漢全席面前，原來食物係可以咁宏偉架。我隨便搜尋左一個當時略有所聞既女優蒼井空，一click屌你老味真係蒼井空黎架！識郁架唔係死物黎！就係咁我再無回頭過，再無以前創意無限既幻想，亦無熱情奔放既照片。

而家回首，點解我好似愈黎愈難滿足，愈黎愈為打而打咁既？每隔幾日我就上網睇下有無新片新既面孔，搵到靚女正wo打個J先，打兩三次唉厭拉又搵新片先，吓呢個唔靚咩唔繼續J？唔啦會有更索更正既，每一個女優仿佛成為一枝煙，我需要更多既尼古丁先滿足，我問自己唔通天使萌唔夠正？桃乃木唔夠正咩？唔係！只係我既慾望愈黎愈大，佢地再唔能夠滿足。但其實錯既唔係女優，只係呢個小朋友要既愈黎愈多。

可能打完呢篇嘢過兩日我又會去發掘新世界，但從來並唔係物質唔富足，而係人更難滿足！

同感

2/10

普通話拼音打字，負評

岩，性慾愈難愈難滿足，所以先有人逐漸重口味
我自己就追求貼近'完美'既樣同肉體，但就算幾完美，都唔再有心跳加速，面紅耳赤既感覺。同埋用手已經高潮唔到(射到但唔high),要用杯先得